msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: oZsetup\n"
"POT-Creation-Date: 2024-05-28 15:50+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2024-05-28 15:50+0200\n"
"Last-Translator: 沙鸥 lexlong <804381256@qq.com>\n"
"Language-Team: Lululla\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: plugin.py\n"

#: plugin.py:382
msgid "omdb"
msgstr ""

#: plugin.py:383
msgid "tmdb"
msgstr ""

#: plugin.py:384
msgid "thetvdb"
msgstr ""

#: plugin.py:385
msgid "oaweather "
msgstr ""

#: plugin.py:386
msgid "weather"
msgstr ""

#: plugin.py:387
msgid "autoupdate"
msgstr ""

#: plugin.py:388
msgid "update"
msgstr ""

#: plugin.py:389
msgid "ok"
msgstr ""

#: plugin.py:390
msgid "mmpicons"
msgstr ""

#: plugin.py:391
msgid "xstreamity"
msgstr ""

#: plugin.py:392
msgid "bootlogo"
msgstr ""

#: plugin.py:393
#, fuzzy
#| msgid "oZsetup"
msgid "setup"
msgstr "OZ设置"

#: plugin.py:394
msgid "options"
msgstr ""

#: plugin.py:395
#, fuzzy
#| msgid "Preview"
msgid "preview"
msgstr "预览"

#: plugin.py:396
msgid "tmdb api:"
msgstr ""

#: plugin.py:397
msgid "omdb api:"
msgstr ""

#: plugin.py:398
msgid "visualweather api:"
msgstr ""

#: plugin.py:424
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: plugin.py:425
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: plugin.py:428
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: plugin.py:429
msgid "Restart"
msgstr "重新启动"

#: plugin.py:495
msgid ""
"This operation restart Gui\n"
"Do you really want to continue?"
msgstr ""
"此操作重启GUI\n"
"您确定要继续吗？"

#: plugin.py:519
msgid ""
"ATTENTION!!\n"
"The Skin is already installed:\n"
"to activate you must choose from:\n"
"menu-setup-system-skin\n"
"and select it!\n"
"Now you can only update the installation."
msgstr ""
"注意！ ！\n"
"皮肤已安装：\n"
"要激活，您必须从以下选项中进行选择：\n"
"menu-setup-system-skin\n"
"并选择它！\n"
"现在您只能更新安装。"

#: plugin.py:573
msgid ""
"This operation checks if the skin has its components (is not sure)..\n"
"Do you really want to continue?"
msgstr ""
"该操作将检查皮肤是否有组件（不确定）.\n"
"你真的想继续吗？"

#: plugin.py:600
msgid "OZETA SKIN: INSTALLED BUT NOT ACTIVE"
msgstr "安装/更新/还原 oZeta 皮肤:"

#: plugin.py:602
msgid "OZETA SKIN PARTS SETUP"
msgstr ""

#: plugin.py:603
msgid "Install or Autoupdate oZeta Plugin & Skin on both"
msgstr "同时安装或自动更新 oZeta 插件和皮肤"

#: plugin.py:605
#, fuzzy
#| msgid "Installation oZeta Skin"
msgid "Install/Update/Restore oZeta Skin"
msgstr "安装 oZeta 皮肤"

#: plugin.py:605
msgid ""
"Install/Update/Restore Stable Version oZeta Skin\n"
"Press OK"
msgstr ""
"安装/更新/恢复稳定版 oZeta 皮肤\n"
"按确定"

#: plugin.py:606
msgid "Install/Update Options Developer"
msgstr ""

#: plugin.py:606
msgid ""
"Install Test Options oZeta Skin\n"
"Press OK"
msgstr ""
"安装测试选项 oZeta 皮肤\n"
"按确定"

#: plugin.py:607
msgid "Install/Update Preview Png"
msgstr ""

#: plugin.py:607
msgid ""
"Install Preview Screen of oZeta Skin\n"
"Press OK"
msgstr ""
"安装测试选项 oZeta 皮肤\n"
"按确定"

#: plugin.py:608
msgid ""
"Check for Upgradable Conponent Skin\n"
"Press OK"
msgstr ""
"检查可升级组件皮肤\n"
"按下OK"

#: plugin.py:611
msgid "Menu:"
msgstr ""

#: plugin.py:611
msgid "Settings Menu Image Panel"
msgstr "设置菜单 图像面板"

#: plugin.py:613
msgid "Infobar:"
msgstr ""

#: plugin.py:613
msgid "Settings Infobar Panels"
msgstr "设置第一信息栏面板"

#: plugin.py:615
msgid "Second Infobar:"
msgstr ""

#: plugin.py:615
msgid "Settings SecInfobar Panels"
msgstr "设置 第二信息栏面板"

#: plugin.py:617
msgid "Channel Selection:"
msgstr ""

#: plugin.py:617
msgid "Settings Channel Panels"
msgstr "设置 通道面板"

#: plugin.py:619
#, fuzzy
#| msgid "Settings Volume Panels"
msgid "Volume Panel:"
msgstr "设置 音量面板"

#: plugin.py:619
msgid "Settings Volume Panels"
msgstr "设置 音量面板"

#: plugin.py:621
#, fuzzy
#| msgid "Settings Radio Panels"
msgid "Radio Panel:"
msgstr "设置 收音机面板"

#: plugin.py:621
msgid "Settings Radio Panels"
msgstr "设置 收音机面板"

#: plugin.py:623
#, fuzzy
#| msgid "Settings MediaPlayer Panels"
msgid "MediaPlayer Panel:"
msgstr "设置 媒体播放器面板"

#: plugin.py:623
msgid "Settings MediaPlayer Panels"
msgstr "设置 媒体播放器面板"

#: plugin.py:625
#, fuzzy
#| msgid "Settings Eventview Panels"
msgid "Eventview Panel:"
msgstr "设置 事件视图面板"

#: plugin.py:625
msgid "Settings Eventview Panels"
msgstr "设置 事件视图面板"

#: plugin.py:628
#, fuzzy
#| msgid "Settings PluginBrowser Panels"
msgid "PluginBrowser Panel:"
msgstr "设置 通道面板"

#: plugin.py:628
msgid "Settings PluginBrowser Panels"
msgstr "设置 通道面板"

#: plugin.py:630
msgid "MessageBox Panel:"
msgstr ""

#: plugin.py:630
msgid "Settings MessageBox Colors"
msgstr "设置消息框颜色"

#: plugin.py:632
msgid "Meteo Panel:"
msgstr ""

#: plugin.py:632
msgid "Settings Meteo Models"
msgstr "设置气象类型"

#: plugin.py:634
#, fuzzy
#| msgid "Settings Logo Image Top"
msgid "Logo Image Top:"
msgstr "设置顶部固件logo"

#: plugin.py:634
msgid "Settings Logo Image Top"
msgstr "设置顶部固件logo"

#: plugin.py:636
#, fuzzy
#| msgid "Settings Logo Image Bottom"
msgid "Logo Image Bottom:"
msgstr "设置底部固件logo"

#: plugin.py:636
msgid "Settings Logo Image Bottom"
msgstr "设置底部固件logo"

#: plugin.py:638
msgid "Bootlogo Image:"
msgstr ""

#: plugin.py:638
msgid ""
"Settings Bootlogo Image\n"
"Press Ok for change"
msgstr ""
"设置引导标识图像\n"
"按 \"确定 \"进行更改"

#: plugin.py:640
msgid "SERVER API KEY SETUP"
msgstr ""

#: plugin.py:641
msgid "API KEY SETUP:"
msgstr ""

#: plugin.py:641
msgid "Settings oZeta Apikey Server"
msgstr "设置 oZeta Apikey 服务器"

#: plugin.py:643
msgid "TMDB API:"
msgstr ""

#: plugin.py:643
msgid "Settings TMDB ApiKey"
msgstr "设置 TMDB API密钥"

#: plugin.py:645
msgid "--Load TMDB Apikey"
msgstr ""

#: plugin.py:645
msgid "Load TMDB Apikey from /tmp/apikey.txt"
msgstr "从 /tmp/apikey.txt 加载 TMDB Apikey"

#: plugin.py:646
#, fuzzy
#| msgid "Settings TMDB ApiKey"
msgid "--Set TMDB Apikey"
msgstr "设置 TMDB API密钥"

#: plugin.py:646
msgid "Signup on TMDB and input free personal ApiKey"
msgstr "在 TMDB 上注册并输入免费的个人 ApiKey"

#: plugin.py:647
msgid "OMDB API:"
msgstr ""

#: plugin.py:647
msgid "Settings OMDB APIKEY"
msgstr "设置 OMDB API密钥"

#: plugin.py:649
msgid "--Load OMDB Apikey"
msgstr ""

#: plugin.py:649
msgid "Load OMDB Apikey from /tmp/omdbkey.txt"
msgstr "从 /tmp/omdbkey.txt 加载 OMDB Apikey"

#: plugin.py:650
#, fuzzy
#| msgid "Settings TMDB ApiKey"
msgid "--Set OMDB Apikey"
msgstr "设置 TMDB API密钥"

#: plugin.py:650
msgid "Signup on OMDB and input free personal ApiKey"
msgstr "在 OMDB 上注册并输入免费的个人 ApiKey"

#: plugin.py:651
#, fuzzy
#| msgid "Settings THETVDB APIKEY"
msgid "THETVDB API:"
msgstr "设置 THETVDB API密钥"

#: plugin.py:651
msgid "Settings THETVDB APIKEY"
msgstr "设置 THETVDB API密钥"

#: plugin.py:653
msgid "--Load THETVDB Apikey"
msgstr ""

#: plugin.py:653
msgid "Load THETVDB Apikey from /tmp/thetvdbkey.txt"
msgstr "从 /tmp/thetvdbkey.txt 加载 THETVDB Apikey"

#: plugin.py:654
#, fuzzy
#| msgid "Settings TMDB ApiKey"
msgid "--Set THETVDB Apikey"
msgstr "设置 TMDB API密钥"

#: plugin.py:654
msgid "Signup on THETVDB and input free personal ApiKey"
msgstr "在 THETVDB 上注册并输入免费的个人 ApiKey"

#: plugin.py:656
msgid "WEATHER BOX SETUP"
msgstr ""

#: plugin.py:657
msgid "WEATHER:"
msgstr ""

#: plugin.py:657
msgid "Settings oZeta Weather"
msgstr "设置 oZeta 天气"

#: plugin.py:660
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Install or Open OAWeather Plugin\n"
#| "Press OK"
msgid "Install or Open OAWeather Plugin"
msgstr ""
"安装或打开 OAWeather 插件\n"
"按确定"

#: plugin.py:660
msgid ""
"Install or Open OAWeather Plugin\n"
"Press OK"
msgstr ""
"安装或打开 OAWeather 插件\n"
"按确定"

#: plugin.py:661
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Install or Open Weather Plugin\n"
#| "Press OK"
msgid "Install or Open Weather Plugin"
msgstr ""
"安装或打开天气插件\n"
"按确定"

#: plugin.py:661
msgid ""
"Install or Open Weather Plugin\n"
"Press OK"
msgstr ""
"安装或打开天气插件\n"
"按确定"

#: plugin.py:662
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Install or Open TheWeather Plugin\n"
#| "Press OK"
msgid "Install or Open TheWeather Plugin"
msgstr ""
"安装或打开天气插件\n"
"按确定"

#: plugin.py:662
msgid ""
"Install or Open TheWeather Plugin\n"
"Press OK"
msgstr ""
"安装或打开天气插件\n"
"按确定"

#: plugin.py:664
#, fuzzy
#| msgid "Settings oZeta Weather"
msgid "--Setting Weather City"
msgstr "设置 oZeta 天气"

#: plugin.py:664
msgid "Settings City Weather Plugin"
msgstr "设置城市天气插件"

#: plugin.py:668
#, fuzzy
#| msgid "Install WeatherPlugin"
msgid "VisualWeather Plugin API:"
msgstr "安装天气插件"

#: plugin.py:668
msgid "Settings VISUALWEATHER APIKEY"
msgstr "设置 VISUALWEATHER API密钥"

#: plugin.py:670
msgid "--Load VISUALWEATHER Apikey"
msgstr ""

#: plugin.py:670
msgid "Load VISUALWEATHER Apikey from /etc/enigma2/VisualWeather/apikey.txt"
msgstr "从 /etc/enigma2/VisualWeather/apikey.txt 加载 VISUALWEATHER Apikey"

#: plugin.py:671
#, fuzzy
#| msgid "Settings VISUALWEATHER APIKEY"
msgid "--Set VISUALWEATHER Apikey"
msgstr "设置 VISUALWEATHER API密钥"

#: plugin.py:671
msgid "Signup on www.visualcrossing.com and input free personal ApiKey"
msgstr "在 www.visualcrossing.com 上注册并输入免费的个人 ApiKey"

#: plugin.py:673
msgid "MISC SETUP"
msgstr ""

#: plugin.py:674
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Install or Open mmPicons Plugin\n"
#| "Press OK"
msgid "Install or Open mmPicons Plugin"
msgstr ""
"安装或打开 mmPicons 插件\n"
"按确定"

#: plugin.py:674
msgid ""
"Install or Open mmPicons Plugin\n"
"Press OK"
msgstr ""
"安装或打开 mmPicons 插件\n"
"按确定"

#: plugin.py:676
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Install Skin Zeta for XStreamity Plugin (only FHD)\n"
#| "Press Ok"
msgid "Install Skin Zeta for XStreamity Plugin (only FHD)"
msgstr ""
"安装Skin Zeta for XStreamity插件（仅限FHD ）\n"
"按OK"

#: plugin.py:676
msgid ""
"Install Skin Zeta for XStreamity Plugin (only FHD)\n"
"Press Ok"
msgstr ""
"安装Skin Zeta for XStreamity插件（仅限FHD ）\n"
"按OK"

#: plugin.py:690
msgid "SELECT YOUR CHOICE"
msgstr "请选择"

#: plugin.py:797
msgid ""
"Install Skin Zeta for XStreamity Plugin (only FHD)\n"
"Do you really want to install now?"
msgstr ""
"安装Skin Zeta for XStreamity插件（仅限FHD ）\n"
"您确定要立即安装吗？"

#: plugin.py:800
msgid ""
"Install Skin Zeta for XStreamity Plugin (only FHD)...\n"
"Please Wait"
msgstr ""
"安装Skin Zeta for XStreamity插件（仅限FHD ）...\n"
"请稍候"

#: plugin.py:801
msgid "Install Skin Zeta for XStreamity Plugin"
msgstr ""
"安装可选的 XStreamity 皮肤\n"
"按确定"

#: plugin.py:807
msgid "Missing XStreamity Plugins!"
msgstr "缺少 XStreamity 插件！"

#: plugin.py:817
msgid "Do you really want to change Bootlogo image?"
msgstr "您真的想更改 Bootlogo 图片吗？"

#: plugin.py:826
msgid "Bootlogo changed and backup to default_bootlogo.mvi!"
msgstr "更改引导标识并备份为 default_bootlogo.mvi！"

#: plugin.py:841
msgid ""
"Bootlogo changed!\n"
"Restart Gui please"
msgstr ""
"更改了 Bootlogo！\n"
"请重新启动 Gui"

#: plugin.py:1096
msgid "Successfully creating Skin!"
msgstr "成功创建皮肤！"

#: plugin.py:1151
msgid "You have the latest version of the oZeta Skin"
msgstr "您有最新版本的 "

#: plugin.py:1196
msgid "Import Api Key TMDB from /tmp/apikey.txt?"
msgstr "从 /tmp/apikey.txt 导入TMDB 的api密钥？"

#: plugin.py:1198 plugin.py:1211 plugin.py:1220 plugin.py:1233 plugin.py:1242
#: plugin.py:1255 plugin.py:1264 plugin.py:1277
#, python-format
msgid "Missing %s !"
msgstr "缺少 %s ！"

#: plugin.py:1209
msgid "TMDB ApiKey Imported & Stored!"
msgstr "导入并存储的 TMDB ApiKey！"

#: plugin.py:1218
msgid "Import Api Key OMDB from /tmp/omdbkey.txt?"
msgstr "从 /tmp/omdbkey.txt 导入OMDB的api密钥？"

#: plugin.py:1231
msgid "OMDB ApiKey Imported & Stored!"
msgstr "导入并存储的 OMDB ApiKey！"

#: plugin.py:1240
msgid "Import Api Key VISUALWEATHER from /etc/enigma2/VisualWeather/apikey.txt?"
msgstr "从 /etc/enigma2/VisualWeather/apikey.txt 导入 Api 密钥 VISUALWEATHER？"

#: plugin.py:1253
msgid "VISUALWEATHER ApiKey Imported & Stored!"
msgstr "VISUALWEATHER ApiKey 导入并存储！"

#: plugin.py:1262
msgid "Import Api Key THETVDB from /tmp/thetvdbkey.txt?"
msgstr "从 /tmp/thetvdbkey.txt 导入THETVDB 的api密钥？"

#: plugin.py:1275
msgid "THETVDB ApiKey Imported & Stored!"
msgstr "THETVDB ApiKey 已导入并存储！"

#: plugin.py:1284
msgid "Reset Settings to Defaults Parameters?"
msgstr "将设置重置为默认参数？"

#: plugin.py:1308
msgid "Skin exist!! Do you really want to Upgrade?"
msgstr "皮肤存在 你真的想升级吗？"

#: plugin.py:1310
msgid ""
"Do you really want to install the oZeta Skin ?\n"
"Do it at your own risk.\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""
"你真的想安装 oZeta 皮肤吗？\n"
"风险自担。\n"
"还想继续吗？"

#: plugin.py:1323
msgid "Skin exist!! Do you really want to Update Conponent?"
msgstr "皮肤存在 你真的想升级吗？"

#: plugin.py:1369
msgid "Installation oZeta Skin Conponent"
msgstr "安装 oZeta 皮肤"

#: plugin.py:1372
msgid ""
"Download Error!!!\n"
"Please Report Issue on forum:\n"
"zConponent error"
msgstr ""
"下载错误！ ！ ！\n"
"请在论坛上报告问题：\n"
"zConponent错误"

#: plugin.py:1374
msgid ""
"OZSKIN CONPONENT DONE\n"
"PLEASE RESTART GUI"
msgstr ""
"OZSKIN 更新\n"
"请重新启动GUI"

#: plugin.py:1389
msgid "Installation oZeta Skin"
msgstr "安装 oZeta 皮肤"

#: plugin.py:1392
msgid ""
"Download Error!!!\n"
"Please Report Issue on forum:\n"
"zSkin error"
msgstr ""
"下载错误！ ！ ！\n"
"请在论坛上报告问题：\n"
"zSkin错误"

#: plugin.py:1411
msgid "Installation oZeta Skin OpenPLi"
msgstr "安装 oZeta 皮肤"

#: plugin.py:1424
msgid "Installation oZeta Skin OpenATV"
msgstr "安装 oZeta 皮肤"

#: plugin.py:1432
msgid "Installation oZeta Skin OpenSPA"
msgstr "安装 oZeta 皮肤"

#: plugin.py:1440
msgid "Installation oZeta Skin Egami"
msgstr "安装 oZeta 皮肤"

#: plugin.py:1442
msgid "Image Box Not Tested!!"
msgstr "这边没有这个盒子的固件"

#: plugin.py:1449
msgid ""
"Install Test Options for oZeta skin\n"
"Do you really want to install now?"
msgstr ""
"为 oZeta 皮肤安装测试选项\n"
"你真的想现在安装吗？"

#: plugin.py:1462 plugin.py:1485
msgid "Installation oZeta Skin options"
msgstr "安装 oZeta 皮肤"

#: plugin.py:1466 plugin.py:1489
msgid ""
"Download Error!!!\n"
"Please Report Issue on forum:\n"
"goUp error"
msgstr ""
"下载错误！ ！ ！\n"
"请在论坛上报告问题：\n"
"goUp错误"

#: plugin.py:1468 plugin.py:1491
msgid ""
"OZSKIN OPTIONS DONE\n"
"PLEASE RESTART GUI"
msgstr ""
"OZSKIN 更新\n"
"请重新启动GUI"

#: plugin.py:1472
msgid ""
"Install Preview for oZeta skin Options\n"
"Do you really want to install now?"
msgstr ""
"为 oZeta 皮肤安装测试选项\n"
"你真的想现在安装吗？"

#: plugin.py:1518
msgid ""
"OZSKIN UPDATE\n"
"PLEASE RESTART GUI"
msgstr ""
"OZSKIN 更新\n"
"请重新启动GUI"

#: plugin.py:1532
msgid ""
"mmPicons Plugin Not Installed!!\n"
"Do you really want to install now?"
msgstr ""
"mmPicons 插件未安装!\n"
"你真的想现在安装吗？"

#: plugin.py:1545
msgid "Installation mmpicons Plugin"
msgstr "安装或打开 mmPicons 插件"

#: plugin.py:1549
msgid ""
"Download Error!!!\n"
"Please Report Issue on forum:\n"
"zMMpicons error"
msgstr ""
"下载错误！ ！ ！\n"
"请在论坛上报告问题：\n"
"zMMpicons错误"

#: plugin.py:1551
msgid ""
"MMPICONS PLUGIN INSTALLED\n"
"PLEASE RESTART GUI"
msgstr ""
"MMPICONS插件已安装，\n"
"请重启GUI"

#: plugin.py:1561
msgid "Data entered for the Weather, do you want to continue the same?"
msgstr "已输入天气数据，是否要继续？"

#: plugin.py:1581
msgid ""
"Weather Plugin Plugin Not Installed!!\n"
"Do you really want to install now?"
msgstr ""
"天气插件未安装！！\n"
"你真的想现在安装吗？"

#: plugin.py:1582
msgid "Install Weather Plugin and Reboot"
msgstr "安装天气插件并重新启动"

#: plugin.py:1598
msgid "Install WeatherPlugin"
msgstr "安装天气插件"

#: plugin.py:1604
msgid "Plugin WeatherPlugin not installed!!!"
msgstr "未安装插件 WeatherPlugin！！！"

#: plugin.py:1610
msgid "Open OAWeather, do you want to continue?"
msgstr "打开 OAWeather，要继续吗？"

#: plugin.py:1614
msgid ""
"OAWeather Plugin Plugin Not Installed!!\n"
"Do you really want to install now?"
msgstr ""
"OAWeather Plugin 插件未安装！！\n"
"你真的想现在安装吗？"

#: plugin.py:1615
msgid "Install OAWeather Plugin and Reboot"
msgstr "安装 OAWeather 插件并重新启动"

#: plugin.py:1632
msgid "Install OAWeatherPlugin"
msgstr "安装 OAWeatherPlugin"

#: plugin.py:1638
msgid "Plugin OAWeatherPlugin not installed!!!"
msgstr "未安装插件 OAWeatherPlugin！！！"

#: plugin.py:1649
msgid "Plugin TheWeather not installed!!!"
msgstr "未安装插件 OAWeatherPlugin！！！"

#: plugin.py:1736
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: plugin.py:1737
msgid "ApiKey Info"
msgstr "ApiKey 信息"

#: plugin.py:1738
msgid "Preview Info"
msgstr "预览信息"

#: plugin.py:1739
msgid "Restart Info"
msgstr "重启信息"

#: plugin.py:1780
msgid ""
"         Exit zSetup\n"
"\n"
msgstr ""
"         退出设置\n"
"\n"

#: plugin.py:1782
msgid ""
"         Save and Copy changes in the Settings xml file\n"
"\n"
msgstr ""
"         保存并复制设置 xml 文件中的更改\n"
"\n"

#: plugin.py:1784
msgid ""
"         View Pic of Panels preview, in the FullHD mode\n"
"\n"
msgstr ""
"        查看全高清模式下的面板预览图片\n"
"\n"

#: plugin.py:1786
msgid ""
"         Restart E2 but not apply changes\n"
"\n"
msgstr ""
"重新启动E2 ，但不应用更改\n"
"\n"

#: plugin.py:1788
msgid ""
"         Reset Settings\n"
"\n"
msgstr ""
"        重置设置\n"
"\n"

#: plugin.py:1790
msgid ""
"         Install or Set Weather Plugin if installed\n"
"\n"
msgstr ""
"         安装或设置天气插件（如果已安装\n"
"\n"

#: plugin.py:1792
msgid "         Menu/Setup/Graphic Interface/OSD Setup\n"
msgstr "         菜单/设置/图形界面/OSD 设置\n"

#: plugin.py:1793
msgid "         Alternative Radio Mode= Yes\n"
msgstr "替代无线电模式= 是\n"

#: plugin.py:1803
msgid "    For use The OMDB Covers, copy the omdbkey file in the skin folder:\n"
msgstr "要使用 OMDB Covers，请复制皮肤文件夹中的 omdbkey 文件：\n"

#: plugin.py:1804
msgid "    /usr/share/enigma2/oZeta-FHD/omdbkey\n"
msgstr "    /usr/share/enigma2/oZeta-FHD/omdbkey\n"

#: plugin.py:1805
msgid "    Or manually enter the key, created on the OMDB portal'\n"
msgstr "或手动输入在 OMDB 门户上创建的密钥.\n"

#: plugin.py:1806
msgid "    use the virtual keyboard.\n"
msgstr "    --使用虚拟键盘或从默认配置插件中导入\n"

#: plugin.py:1807
msgid ""
"    Or import from /tmp the file omdbkey.txt\n"
"\n"
msgstr ""
"或从 /tmp 导入文件 omdbkey.txt\n"
"\n"

#: plugin.py:1809
msgid "    For use The TMDB Covers, copy the apikey file in the skin folder:\n"
msgstr "要使用 OMDB Covers，请复制皮肤文件夹中的 omdbkey 文件：\n"

#: plugin.py:1810
msgid "    /usr/share/enigma2/oZeta-FHD/apikey\n"
msgstr "    /usr/share/enigma2/oZeta-FHD/apikey\n"

#: plugin.py:1811
msgid "    Or manually enter the key, created on the TMDB portal\n"
msgstr "或手动输入在 OMDB 门户上创建的密钥.\n"

#: plugin.py:1812 plugin.py:1818
msgid ""
"    use the virtual keyboard.\n"
"\n"
msgstr ""
"  --使用虚拟键盘或从默认配置插件中导入\n"
"\n"

#: plugin.py:1813
msgid ""
"    Or import from /tmp the file apikey.txt\n"
"\n"
msgstr ""
"或从 /tmp 导入 apikey.txt 文件\n"
"\n"

#: plugin.py:1815
msgid "    For use The THETMDB Covers, copy the apikey file in the skin folder:\n"
msgstr "要使用 OMDB Covers，请复制皮肤文件夹中的 omdbkey 文件：\n"

#: plugin.py:1816
msgid "    /usr/share/enigma2/oZeta-FHD/thetvdbkey\n"
msgstr "    /usr/share/enigma2/oZeta-FHD/thetvdbkey\n"

#: plugin.py:1817
msgid "    Or manually enter the key, created on the THETMDB portal\n"
msgstr "或手动输入在 OMDB 门户上创建的密钥.\n"

#: plugin.py:1819
msgid ""
"    Or import from /tmp the file thetvdbkey.txt\n"
"\n"
msgstr ""
"或从 /tmp 导入文件 tvdbkey.txt\n"
"\n"

#: plugin.py:1821
msgid "    For use The WeatherPlugin:\n"
msgstr "用于 WeatherPlugin：\n"

#: plugin.py:1822
msgid "    --Automatic Import from Plugin\n"
msgstr "从远程遥控器导入URL\n"

#: plugin.py:1823
msgid "    For use VisualWeather\n"
msgstr "用于 VisualWeather\n"

#: plugin.py:1824
msgid "    --use the virtual keyboard or import from default config plugin"
msgstr "  --使用虚拟键盘或从默认配置插件中导入"

#: plugin.py:1832
msgid ""
"SAVE & RESTART\n"
"\n"
msgstr ""
"保存和重启\n"
"\n"

#: plugin.py:1834
msgid "         Save and Copy changes in the xml file config\n"
msgstr ""
"         保存并复制设置 xml 文件中的更改\n"
"\n"

#: plugin.py:1836
msgid "         Restart E2 but not apply changes\n"
msgstr "         重新启动 E2，但不应用更改\n"

#: plugin.py:1855
msgid "Click Exit for close this window"
msgstr "单击 \"退出 \"关闭该窗口"

#: plugin.py:1897
msgid "oZsetup"
msgstr "OZ设置"

#~ msgid "metric system"
#~ msgstr "公制"

#~ msgid "imperial system"
#~ msgstr "英制"

#~ msgid "WeatherPlugin: List of Entries"
#~ msgstr "天气插件：条目列表"

#~ msgid "City"
#~ msgstr "城市"

#~ msgid "System"
#~ msgstr "系统"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "添加"

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "编辑"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "Really delete this WeatherPlugin Entry?"
#~ msgstr "真的要删除这个天气插件条目？"

#~ msgid "WeatherPlugin: Edit Entry"
#~ msgstr "天气插件：编辑条目"

#~ msgid "OK"
#~ msgstr "確定"

#~ msgid "Search Code"
#~ msgstr "搜索代码"

#~ msgid "Location code"
#~ msgstr "位置代码"

#~ msgid "You need to enter a valid city name before you can search for the location code."
#~ msgstr "您需要输入有效的城市名称才能搜索位置代码."

#~ msgid "Please enter a valid city name."
#~ msgstr "请输入有效的城市名称。"

#~ msgid "Please enter a valid location code for the city."
#~ msgstr "请输入该城市有效的位置代码。"

#~ msgid "MSN location search result"
#~ msgstr "MSN位置搜索结果"

#~ msgid "File Commander - Addon Mediaplayer"
#~ msgstr "文件管理器-附加媒体播放器"

#~ msgid "play/show Files"
#~ msgstr "播放/显示文件"

#~ msgid "Exit"
#~ msgstr "退出"

#~ msgid "Z File Commander - Addon File-Viewer"
#~ msgstr "Z文件管理器 -插件文件查看器"
